話唔搞藍店個啲同我死入嚟

香港已經進入戰爭時期，平民對抗軍政府同共產黨，除此之外，仲有一種意識形態嘅戰爭，一邊係認同普世價值，支持自由民主公義嘅黃絲 對戰 認同極權主義，贊成高壓統治，犧牲部分人，埋沒良知以換取硬發展成就所謂繁榮穩定嘅藍絲。

根本黃同藍係要徹底分割，話自己係黃但繼續比錢藍店賺個啲仲仆街過啲黑警，呢班偽君子應該立即死撚咗佢。

杯葛藍色企業係最基本，當然現實中有好多服務同產品都比藍色企業壟斷，被逼要用之下咪增加佢嘅成本囉，例如焗住搭黨鐵(雖則你應該係用巴士呢個替代品)咪帶定兩包m記茄汁出閘用囉。

正如開頭所講呢場係意識形態嘅戰爭，戰爭係無中間位，敵人就係敵人，所以鼓吹，支持極權嘅敵方藍色企業理應受到攻擊。

反對搞藍店個啲人仲係度講咩民意? 講咩咁係打壓異見，你地真係好天真，對方已經係咁做無留過手，中鎗嘅會出信人地學校逼人退學，行過連儂牆掉你落橋，打緊杖啦已經，文革緊啦，仲未拋開包伏出嚟打呀?

香港呢場杖唔知打幾耐，可能短時間內打壓到你連上街機會都無，上過街個二百萬人捉晒你地返支那勞改坐政治獄，或者大屠殺晒百萬計嘅黃絲，之後正式改名XiangGang.

但歷史好多例子話我聽極權獨裁最終係會倒台，但倒台前要經歷一段幾長幾黑暗嘅黑暗時期，呢個係unknown.

啱 唔係我地呢邊嘅 就係敵人！

自推

好多人個心態仲係三歲細路仔咁，有義士食撚埋子彈都未撚進化

push

讚成，不過要搞就要低調，全身而退

好似尋日咁咪可以大搞，平日咪行過唔覺意倒瀉罐紅色油漆係人地舖頭門口都無辦法

推

香港咁多中資，間間都搞咪真暴動囉，傳媒點會幫你釐清⋯⋯
覺得藍色嘅要杯葛加阻止人幫襯，害人嘅例如黨鐵同360就要打/水攻。火攻要小心民居。
對準政權始終係首要。香港仲有好多同中國有關係嘅建築/碑未被搞㗎！

出聲奶共屌黃色個d要日日搞

仲撐政府嘅藍屎根本連曱甴都不如，唔洗當生物咁看待

對敵人仁慈個啲人都會成為敵人

叛徒先會話唔搞藍店
又唔使你搞係度阿之阿左

啱聽

睇你點搞啦
支持 杯葛加超合作運作
拆屋就要再商榷

裝修仲有人接受唔到 但事實上係要咁做 藍色企業嘅存在就係壓祚平民再貢獻比極權主義

冇錯，尤其係香港地，勝者為王

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

估唔到仲有咁多人嗌唔好搞藍店。

根本唔係討論應唔應該搞，係搞咗之後點樣present出去，搞藍店要分先後，無公開出聲個啲暫時放過。

搞黨鐵點present: 因為佢協助狗武力鎮壓所以要搞

搞美心點present: 因為佢公開支持極權主義，壟斷市場壓祚平民貢獻中共，所以要搞

360: 福建佬直頭斬柒人，話唔好搞個啲，祝你行街比福建佬斬死